{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_010787",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J103635",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "도모다찌"
    },
    "text": "トモダチ (도모다찌)\\n\nソウル江南区駅三洞817-16地下1階\\n\n和食 , 17:00 ~ 03:00 , 年中無休 , 80席/部屋:1個（10席） , 江南駅にオープンした和風Dining Bar\"トモダチ\"は料理の構成のため、従来の居酒屋とは異なります。 刺身、寿司、天ぷらなど様々な料理とお酒を一緒に楽しむことができ、江南駅周辺で最も多くの人々に認められ愛されている日本式居酒屋です。 そのうち日本酒はトモダチを代表する一種で、お米のでんぷんを麹で糖に変え、再び酵母でアルコールに変えて作られるお酒です。 これは百済時代に韓国の穀酒の製法を日本に伝えて発展させたものとされています。 日本酒は温めて冬に飲むお酒といわれていますが、上質な日本酒は常温や冷たい状態で飲むのが定番です。 夏には氷を浮かべた冷やし日本酒も人気があります。 最近、日本ではワインの人気に対応するために日本酒カクテルを続々と披露していますが、これも「どもだち」で味わうことができ、地酒や果実酒も女性の間で人気を集めているそうです。 日本酒はまろやかな味わいとほのかな香り、澄んだ光を帯びており、刺激が弱く淡泊な料理ともよく合うので多くの人を魅了しています。 \"トモダチ\"は友達や家族と一緒に良い食事や雰囲気のあるワインや日本酒一杯で楽しい夕食を過ごせる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "トモダチはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "トモダチでは刺身、寿司、天ぷらなど様々な和食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "トモダチの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "トモダチは17:00から03:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "トモダチは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、トモダチは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "トモダチの席数は何席ありますか？",
            "answer": "トモダチは80席あります。また、部屋も1つあり、10席利用できます。"
        },
        {
            "question": "トモダチの場所はどこですか？",
            "answer": "トモダチはソウル江南区駅三洞817-16地下1階にあります。"
        },
        {
            "question": "トモダチで飲める日本酒はどのような種類がありますか？",
            "answer": "トモダチではさまざまな種類の日本酒を楽しむことができます。代表的なものとしてお米の麹と酵母を使って作られる日本酒があります。"
        },
        {
            "question": "日本酒はどのような温度で飲むのが一般的ですか？",
            "answer": "上質な日本酒は常温や冷たい状態で飲むのが一般的です。夏には冷やし日本酒も人気です。"
        },
        {
            "question": "トモダチで飲める日本酒カクテルや地酒、果実酒はありますか？",
            "answer": "はい、トモダチでは日本酒カクテルや地酒、果実酒も楽しむことができます。特に女性の間で人気があります。"
        },
        {
            "question": "日本酒はどのような料理とよく合いますか？",
            "answer": "日本酒はまろやかな味わいとほのかな香り、澄んだ光を帯びており、刺激が弱く淡泊な料理とよく合います。"
        },
        {
            "question": "トモダチは友達や家族と楽しい夕食を過ごせる場所ですか？",
            "answer": "はい、トモダチは友達や家族と一緒に良い食事や雰囲気のあるワインや日本酒一杯で楽しい夕食を過ごせる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 442
    }
}